有無人同我一樣都係鍾意乖乖仔

接受唔到男朋友落bar食煙講勁多粗口爛蒲蒲天光
最重要要係處男 唔可以俾其他女人掂過 唔係我會呷醋
前題要樣唔差

碌

羅

我中曬

Same sis

證明好少人係咁....
所以我仲係單身狗.....

聽講你on duty比爆徒打傷

same

溝親都青頭

現任乖乖仔

cow我

羅傻仔

你都未講完
要食飯比錢有車有樓

否則咪白撞

點睇你樓上

收啦。。

很難找

不過乖乖仔唔係基.

bro你係咁？

所以我都好鍾意自己😝😝

智障過你

靚仔好難處男 睇下你要點先為止靚仔

依啲我有。。

唔識cow仔

咁我cow你

破青真係好爽

我女性。。

快點強姦我

多謝你

點解啲靚仔咁隨便。。

樓豬幾歲先

樓豬個樣都幾老...

你幾搞笑

落幼稚園小學揾

22

會唔會太快啊。。。

咁好易啫 搵10個毒撚總有幾個係樣唔差

你份人就易
今日11/9 好想莊重啲唔好搞笑

搵唔到身邊啲男性好social

block返你先 😂

屌...
唔夠講就blk...

係你太樣衰。。

ME OK?

乖乖仔=毒撚呢?

相對既姐

連登好多

唔係我
我得兩個??

打下機 會識到你唔想識 搵返細過你嘅都仲得呀

真係乖乖仔 你又睇唔岩個樣架啦

唔係青頭既男仔都係鴨

咁你係咪乖乖女？

唔好洗走12手足post

我無俾其他女人掂過

你仆街嚟

難搵既原因係因為唔蒲既男人，佢生活圈子入面好難有異性進入到，基本上只有工作環境見到既，但好多工作office入面又係一堆男人

所以出左社會一變成單身基本上就一直單身落去

一凹一凸先夾

我中晒，樓主請留tg

咪無推

乖乖仔 + 青頭仔
注定比人玩返轉頭
利申：青頭仔

本人正是。

乖乖仔好悶架 拍得耐你就頂唔順..

咁就收皮啦，睇樣先香港地大把好男仔，如果唔介意樣的話

不過到時又話要有樓有車有事業有學業，仲要成日有驚喜又唔悶

無

處男真係難D 正常小小都識到女仔啦

此PO已完

樓豬樣如何？

其實你講嘅嘢好基本 唔可能會無

我鍾意

專溝處男

其實咁小心擇偶都係知道自己感情上好脆弱唔想俾人hurt，試過俾人玩完一次就算有人approach都已經唔想掂愛情。

簡簡單單生活唔好咩

你仲敢笑我

喂 我幾啱你條件

段嘢真係好好笑

處男真係好正 怕怕醜醜

結咗婚先

毒撚=毒撚
乖乖仔=有條件但選擇乖

認同

hugo19911

邊個話乖=悶

正是本公主

靚仔咪乖乖仔 醜嘅咪死毒撚

一向都係㗎啦 男女都係

我夢完美符合條件
你條臭g咩咪諗住掂佢

樣子問題姐

我囉

我不人獸交

成日撈亂 明明記得你之前話自己係絲打

乖乖仔有撚人中意咩
內向 樣正常
都要有女留意到你先得架

呢啲絕種好男人，都唔知邊到有

佢真係相入面嗰個 改咗名得返一個？

呢啲仔邊有咁易識啊
多就好多
但通常都吸引唔到你地
你地都係鍾意口花花既
最後比人hurt就話遇唔到乖仔

自己係度揀個

係...metoo

唔social既就識唔到你啦

我夢safe了

我a0。。。通常都係我口花啲乖仔。。。
佢哋太被動

你唔係想講你係下話。。

很柒 不可愛。。。

FUCK U

係臭鴨

諗到嗰條流膿腥臭賓州都唔想含

搞唔掂

呢個思想都值得廣傳 青頭仔第一次唔係俾老婆都係臭鴨

對

收啦 個個都話怕人a0 唔識拍拖

腥到 ⋯⋯ 仲要有陣臭女人既西水味

絲定巴先

Tg ：hugo1991

乖乖仔又點 最緊要對你好
對你唔好性格差又係另一回事

香港得返啲臭雞鴨。。我對愛情無晒信心了。。

正

女追男真心好易 中下樣既女仔可以追到中上樣男仔

我鍾意毒撚

唔會有有錢靚仔唔周圍食女的.根本唔存在非毒撚嘅乖乖仔.

邊個講話要有錢同要毒撚

樣唔差係重點

pin咗 費事啲柒頭自認

樣唔差呢樣野好主觀喎巴打

溝我吧

我中意a0仔

搞乜鳩

我都係

利申：男

屌, 咁你會唔會落bar食煙講勁多粗口爛蒲蒲天光
最重要要係處女 唔可以俾其他男人掂過 唔係我會呷醋
前題要樣唔差

溝通障礙

我係啊

樣唔差＞＞＞＞＞＞＞食煙講勁多粗口爛蒲蒲天光做愛做到爛

想對你曳。。。

快

Gay

好幸運地我男朋友=我而家老公 中曬喎
感恩

不過我對佢嚟講都係一樣，乖乖女同個樣都唔差

我哋好細個就一齊， 拍拖連結婚已經一齊咗20年la

今日冇俾女仔掂過，怕怕醜醜講嘢唔敢望人，試過對塊鐘講過x仆之後成個人打晒冷震，從此唔敢講粗口，我估你搵嘅係我

啲乖仔可能都唔習慣你口花花
越係抗拒就越純
有人對我口花我都唔知點應好

屌，講咁多都係睇樣架啦

想玩手銬？

你介唔介意我有咁嘅癖好👀

要扮其實唔難

中哂！！！

最衰都係我 採晒啲青☹️

我無條件接受你嘅一切

個個都想搵白馬王子
但有無諗過自己係咪白雪公主

我睡美人

中咩？橡膠子彈定胡椒噴霧？

原來條戇鳩仔個樣咁撚柒

但短

件校服好似唔太啱身
點解扣哂啲鈕

我都係鍾意獨步天下多啲

樓主意示圖🤓：

我係
覺得自己好廢

除咗依啲機會你都無乜幾可有得自貼㗎喇🤣

通常啲女仔俾mk仔中出即飛完先識咁諗

樓豬d要求

我男朋友係好愛佢

汪 姐姐你好 汪汪

咁要問返你 你靚唔靚？

係毒撚個毒

戀唔戀愛我

可摸耳做我男朋友
我J左你張相好耐

搞gay

你地幾歲

同你瘋狂做愛
你一定係乖乖仔

80碎

粗口多好正

我都中意乖女
大波乖女

點會有靚仔唔鬼混 咁多女圍

識諗

我都鍾意乖乖仔，唔煙唔酒
有禮貌，孝順長輩

除咗講粗口其他中曬 乖唔乖

你中意佢就會試吓去接受
有時真係唔可以比原則所規限

再唔係你咪去產房搵處男囉 一定唔煙唔草唔蒲又冇拍過拖啦
呢個世代得毒撚先可以做到仲係處又A0

加埋句 又唔識講粗口 （毒撚可能成日講粗口）

戀

矮？😅

毒步肥啲黑啲有安全感啲☺️

我排緊毒步

睇咗做汪阿姐😅

想3p？

好女人愛壞男人
壞女人愛乖男人

無俾女人掂過，但俾男人掂過可以嘛？

條隊得你一個

靚仔既話點都鍾意
願意埋單

又係你個死gay佬

唔係我嚟

樣衰=毒撚
靚仔=怕醜

樣唔差就唔會有你講既package
你自己諗下啲港女有幾多個處

其實幾靚仔

港男錫身啲點同 港女都係臭雞

你都自爆？😨

我係A0乖乖仔 幾時有人要我

我合適喎

又講廢話喇。。

post返張白色撚先得唔得

我絲打都覺

我怕黑

你個樣過唔到骨

你日日望都睇慣啦

望住你對波

有咩咁癲？

絲打 見到我你會濕晒

巴打 落緊雨我淋濕咗

洗唔洗吹下？

想應徵

A0乖乖仔
個樣好過八兩金

男女授受不親

喺個post揀個紅字pm

咁女女就岩曬
我同你

又老屈😨

諗起你個死毒撚喺個mon後面笑住扮女人就想嘔

小妹唔玩交友apps🙏🏻

你咪同老屈你既人一樣老屈我...

分別在我講事實😓

老屈本身唔係講緊事實...
431

依個就係我哋嘅分別。。。

我地從來唔會分別
只有一齊

431 咁弱架

你整容先

點解你要恰我一個女人仔。。。

整到佢咁？

咩佢 你就你

我係9up的你凍嗎???
相中人係9up的你凍嗎??

洪哥手多啫 又俾機會你抵賴

你個名唔開胃

你點解咁都唔明我！！

我就係太明你

...

仲要樣唔差

想俾你口花...

食晒香港中上至上上嘅處男係我心願

唔想 bye😂

fuck

似假膠

唔怪得啲女人轉鍾意賤男啦
鍾意乖仔就俾人話假膠🤷🏻‍♀️

用錯ac覆？

女人一向都中意賤男喎
乖仔 有市場，全部仔都唔蒲啦，講野唔洗口花啦
倒果為因not good

唔得
個樣唔夠壞又唔夠淫
互含嗰陣應該好懶好唔積極

邊個話女人一向鍾意賤男？

樓主是咪乖乖女先
利申乖乖仔

個樣咁都唔壞？😅

毒步先係最正

自己要蒲要口花又賴咗落女人度係咪有人逼你咁做
你真係乖會因為你覺得女人鍾意人口花鍾意人蒲而去迎合？

佢幾囂張

你好啲咁啦

夠哂壞
俾佢攬住 一頂就入哂

當70%女中意賤男，然後去酒吧畀party boy溝到
咁仲有30％so called乖女/乖仔，唔會去呢啲地方，當係圖書館，但更多摺係屋企唔見人。真。乖仔女點會口花花撩異性，到最後都唔會識到～

所以女人就係一向鍾意賤男

-.- 你咪作賤自己啦

佢係我鍾意嗰種
好wild好正

乖嘅人都活係幻想之中，識唔到啱佢條件嘅人，淨係靚仔兩字， 篩選走六成人

我識親都靚仔

野生咁款？😅

包括我

pin this

有啲夫妻相咁囉🙆🏻‍♀️

咁係咪乖吖？

我唔識你。。。

咪喺我啲post自貼上位😅

係😻😻😻

都岩既 而家拍拖文化係咁

最後一句都講晒

兩個人攬埋一舊
梗係要有一個人採取主動
咀咀吓隻手要亂摸
然後伸手入褲浪
佢一定做得出
咁先正

我真係怕咗啲毒撚。。

明明你張相同我樣差唔多

我識用條鳩華麗轉身 汪汪

啱！！

都樣衰

開live都幾賺到錢

毒撚唔會明 乜都非黑即白

有幾乖例子?

我都係呀毒毒地仲正可以調戲佢個怕醜樣
唔撚要二手鳩

唔落bar唔食煙唔講勁多粗口唔爛蒲蒲天光唔上連登好早瞓

尾兩句fail，咁只係唔曳，但唔係乖
咁你興趣係咩

我係處呀 塊處男膜仲係到架

溝仔

雀仔留畀你 我玩老鷹༼•̃͡ ɷ•̃༽

屌你馬眼

你玩印第安腸。。。

港男：多謝你嘅錯愛

假膠黎
滾

我都鐘意乖乖仔

dawood?

鐘意淫賤女人

你開心就好😅

我意思係dawood係咪乖乖仔啊。。

Dawood係淫賤女人😢

估唔到同我一樣喔。。。–.–

Sameeee
一定要係乾淨撚

你老處- -

做佢記一世嘅女人

下= = 我都老處咁你係乜

我30歲a0 吹？

啲希望只不過係自己呃自己
其實你心裡有數
只不過唔想承認
早日放棄就早日解脫
你放過你自己啦
利申試過

想你同我講晚安

祝早唞 趁地淋

惡到😥

你鳩毛開叉==

Good night

接受唔到=分手

想分手。。

第一張右邊白衫唔差 但冇個種乖乖仔氣質

想=諗下好啦=算=繼續比男朋友享用

做人要決斷啲先得

突然覺得自己好靚仔

先發現自己無仔。。。

你講緊第二張右邊下話

不幸地 通常呢啲都係毒撚，然後毒撚唔吸引，你都唔會想同佢拍拖。一係就已經有男女朋友

幫你加多幾樣，冇染髮、幫老人家剪手腳甲、識下廚、唔大洗、有目標有理想。

呢個真

本人正是，比人玩過幾次。我次次都認真，次次都輸了。次次都欺騙我，我次次都相信。

... 你冷靜少少先啦

你做老人院看護嗎？

係

屋企有老人家啫，佢湊大我。而家佢有時睇唔清咪我幫佢剪囉。

乖係搵吾到食
識講野冧女外向先溝到女

I can be your boyfriend

都話無迷戀你

你字都未打好勁mk 實食好多女

乖孫

我青頭仔

派完膠，瞓！早抖

87歲，隨時走😢

早唞

珍惜

姐係毒撚

佢成日叫我帶女仔翻黎，可惜我冇😂😂

最後又係樣既問題樣唔差都唔輪到你啦下話

以己度人。。

認真 我男朋友就係
又乖又錫我眼大大又得意
同我一齊之前係A0
但宜家連條撚成世都只可以係我含
Bb i love you
(不過亦因為佢無拍過拖好多時都唔知碇而比佢激親）

聽日到我含

乖仔溝你嗰陣你就話人悶

乖乖仔唔溝女

有得含好含多d

度咩

「前題要樣唔差」

嘩你低智到

毒同乖只差一線
差係個樣度

其實知自己要咩咪仲好。 唔係咩

我係乖仔，乖仔唔會俾人當悶咩

勁想識晒啲乖仔
再教壞佢！！！！！！

你靚仔我望你個樣都覺得係娛樂啦😂😂😂

佢哋已經瀕臨絕種啦

又唔靚仔又唔樣衰咁囉

唔信 乖仔pm我

留電話

你要明白乖乖仔唔係咁好我依家條仔識左幾星期佢係青頭仔，咁有次佢係屋企除衫喺梳化瞓咗之後我咪玩吓佢粒lin，lam下咁，可能我技術唔夠好搞到佢醒左仲一手推開我著返t shirt問我咩事，佢話唔太想咁快sex

我識會隊草嘅A0乖乖仔

我男咁睇：咁咪更加好，已經證實到佢唔係為你個閪而黎

你個名

絲？

可能你問題
試下換我lam

其實點樣先知一個女仔有smoke
利申巴

不過都係幫唔到你 佢有鍾意嘅人

好少見有女仔覺得男仔有smoke係加分

靚仔smoke先會加 咪撚再ff

靚仔彈波子潮文

乖咪就係狂戴帽

我打的-.-

拜見431

依個啱

smoke開好想將來另一半都有呢個興趣
如果有個心儀對像但佢好憎/唔smoke，會好大打擊

我已經主動送上門，佢仲唔採我

我要破佢

係呀
不過就比女生覺得悶囉.....
係咁收好人卡....

可能係啦....

柒頭乖仔

知要咩
但搵唔到另一半
都無用呢.....

到到乖仔
女生又會嫌悶㗎咋.....

未採住姐
一黎就上你都驚啦

你要啦

係乖乖仔但唔想被你搞

機會好微

你唔使旨意
唔好再諗住搞乖仔呀
揾番個淫仔啦你

吹咩
我係要搵乖仔 你吹咩

淫搭淫 乖配乖 各取所需

我唔喎XD

希望唔會遇到好似你咁樣嘅人

睇佢個樣乖乖仔唔會掛 好想睇下佢有幾淫

把口中意乖乖仔

我dick閪只為乖仔濕。。

ohmygod-.- 我睇中咗你喇

問題係你打算點樣去識d乖乖仔

其實只要大家有共同興趣點會悶

喺兒登覆下覆下都睇中咗...你都幾隨便...

gay

下點解你咁講嘢。。。你唔乖。。。

除咗加油我唔知講咩
加油

我係

樣唔差乖仔處男要係幼稚園搵

唔靚仔嘅都難係處男

搵中學生會易啲

大把乖仔

賣廣告信唔信我report你

放過我 幫fd咋
見在個page謝絕藍絲與狗份上呀

有冇乖囡

鍾意落bar飲酒真係扣晒分

有！

乖唔乖隨你點定義
總之你淫就唔好搞乖仔

下點解。。。

同意 同埋覺得呢個反應都幾正

乖仔想揾乖女 純純嘅愛就好 唔想搞啲衰嘢

下=.=你啊媽啊爸成日做衰嘢

前提樣唔差..
巴打冇圖冇真相

同意..

樣唔差難搵D

唔准你話佢哋呀
我做乖仔係我嘅事 爸爸媽媽點樣係佢哋嘅事
唔同你傾啦 你都唔係乖女

暫時都未搵到呀
本身無咩特別大既興趣
唔煙唔酒
中意睇文化野同風景...
個個都只係覺得我係好人
但唔識flirt唔識玩
剩係覺得我好多野都識
但太悶.....

係㗎....
但搵一個識玩吧壞男孩
佢對你好是bonus
一個咩都識既人
你為佢煮飯整手作
佢只會覺得你咩都識
完全唔出奇無驚喜

你都on9，幾多女食煙講勁多粗口爛蒲蒲天光通常都搵到呢啲仔埋單

唔俾乖仔想搞淫底既，乖仔也叛逆

你問下個乖仔

搵個識玩既
之後一齊左
再搏條仔會唔會變好
會唔會照顧自己
會唔會一世都唔離棄自己
有時真係覺得女生太傻.......

呢層都明既
都係自己問題
令唔到條女產生到激情同愛情.......
只係一個好人.....

樣正常乖仔到連ocamp都唔玩
無女

你依家開始有。。。

我都未應承